融e首新歌有冇人聽 好入耳

一開始見到個歌名咁on9都冇諗過聽
後尾有fd send黎先聽下
K歌真係食正佢嗰飯

自推
依家係咪冇人想再聽老mk

老mk歌好正，好鍾意

佢難得近年有首入耳嘅歌 要支持下

鍾意啊 好聽！

呢排仲聽返佢啲舊歌

我都係
本身仲要幾年冇聽佢啲歌
但唔知點解差唔多日日都會哼佢首紅綠燈
雖然真係有些少mk

仲有
如我再等不到你找不到你便出走～

但係唔知點解佢會突然沉得咁快

唱功真係進步左